# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-19 16:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:50
#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:47
#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:102
#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:100
msgid "Checking Network…"
msgstr "正在檢查網路…"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:178
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:331
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:357
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:383
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:384
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:389
msgid "Set up WiFi"
msgstr "設置 WiFi"

#: main.cc:477 main.cc:478 main.cc:479
msgid "This is a test"
msgstr "測試用"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:39
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:62
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:41
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:67
msgid "No Internet access"
msgstr "無法連接互聯網"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:42
msgid "Please set up a WiFi connection"
msgstr "您可使用WiFi連接互聯網"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:45
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:49
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:44
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:295
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:48
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:302
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:305
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:308
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:48
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:52
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:47
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:51
msgid "Setup WiFi"
msgstr "設置WiFi"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:68
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:60
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:59
msgid "Input Password"
msgstr "輸入密碼"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:68
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:67
msgid "Tap to input WiFi password"
msgstr "點按此處輸入 WiFi 密碼"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:74
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:73
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:79
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:246
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:247
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:249
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:254
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:259
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:364
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:365
msgid "Do you want to update the firmware immediately?"
msgstr "是否立即更新固件？"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:311
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:314
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:319
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:324
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:429
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:430
msgid ""
"Do not power off the device. Your CBPlus will reboot automatically after "
"upgraded."
msgstr "請不要關閉設備，升級成功後將自動重啟。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:362
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:363
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:365
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:370
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:375
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:520
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:521
msgid "The firmware is up to date."
msgstr "固件已是最新。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:378
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:417
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:456
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:208
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:379
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:418
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:457
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:381
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:420
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:459
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:386
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:425
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:464
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:391
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:430
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:469
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:536
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:575
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:614
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:537
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:576
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:615
msgid "I see"
msgstr "知道了"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:401
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:402
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:404
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:409
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:414
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:559
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:560
msgid "The battery is low. Upgrade of firmware was canceled."
msgstr "電量低，已取消升級。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:440
msgid "Failed to download firmware. Please try later."
msgstr "下載固件出錯，請稍後再試。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:557
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:617
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:558
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:618
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:615
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:559
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:565
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:623
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:573
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:631
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:735
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:798
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:736
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:799
msgid "Checking Firmware…"
msgstr "檢查固件中…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:562
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:563
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:564
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:570
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:578
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:745
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:746
msgid "Downloading Firmware…"
msgstr "下載固件中…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:567
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:568
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:569
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:575
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:583
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:750
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:751
msgid "New Firmware Ready"
msgstr "新固件已就緒"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:572
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:573
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:574
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:580
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:588
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:755
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:756
msgid "Upgrading Firmware…"
msgstr "升級固件中…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:577
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:578
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:579
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:585
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:593
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:760
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:761
msgid "No New Firmware"
msgstr "沒有新固件"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:582
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:583
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:584
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:590
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:598
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:765
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:766
msgid "Low Battery"
msgstr "低電量"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:587
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:322
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:588
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:401
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:406
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:589
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:595
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:414
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:420
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:603
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:770
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:423
msgid "Network Error"
msgstr "網路錯誤"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:611
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:612
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:609
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:617
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:625
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:792
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:793
msgid "Update Firmware"
msgstr "更新固件"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:46
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:42
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:41
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:45
msgid "Please set up WiFi"
msgstr "請設置 WiFi"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:440
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:441
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:443
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:448
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:453
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:598
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:599
msgid "Failed to download firmware. Please check your network settings."
msgstr "下載固件失敗。請檢查您的網路設置。"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:72
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:83
msgid "Scan QRCode to pair"
msgstr "掃描二維碼完成配對"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:169
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:208
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:217
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:224
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:227
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:230
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:192
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:231
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:240
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:247
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:250
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:253
msgid "Failed to pair your CBPlus. Please check your network settings."
msgstr "配對失敗，請檢查您的網路設置。"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:344
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:391
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:428
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:396
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:433
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:404
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:441
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:410
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:447
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:413
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:450
msgid "Checking Pair…"
msgstr "準備配對…"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:317
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:396
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:401
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:409
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:415
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:418
msgid "Paired!"
msgstr "配對成功！"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:67
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:66
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:70
msgid "No 4G module equipped for this device."
msgstr "本設備未配備 4G 模組。"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:72
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:71
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:75
msgid "4G module is disabled."
msgstr "4G 模組被禁用。"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:80
msgid "No SIM card present."
msgstr "未插入 SIM 卡。"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:84
msgid "Mobile network is unavailable."
msgstr "移動網路不可用。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:233
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:247
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:272
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:273
msgid "Hotspots List"
msgstr "熱點列表"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:242
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:256
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:281
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:282
msgid "WiFi disabled. Please turn on it in Network Settings."
msgstr "WiFi 被禁用。請在網路設置中打開 WiFi。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:246
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:260
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:300
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:285
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:325
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:326
msgid "System error!"
msgstr "系統錯誤！"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:250
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:264
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:289
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:290
msgid "Bad data. please retry."
msgstr "錯誤資料，請重試。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:254
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:281
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:268
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:295
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:293
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:320
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:294
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:321
msgid "Unknown error. please retry."
msgstr "未知錯誤，請重試。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:264
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:278
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:303
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:304
msgid "Connect WiFi"
msgstr "連接WiFi"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:273
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:287
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:313
msgid "Password error, please retry."
msgstr "密碼錯誤，請重試。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:277
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:291
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:316
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:317
msgid "Hotspot specified does not existe."
msgstr "指定的熱點不存在。"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:247
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:256
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:263
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:266
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:269
msgid "Check Network"
msgstr "檢查網路"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:270
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:279
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:289
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:292
msgid "Please use Joopic App to scan the QRCode."
msgstr "請使用久拍 App 掃描二維碼以完成配對。"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:406
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:411
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:419
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:425
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:428
msgid "Timeout"
msgstr "超時"

#: misc/SoftKeyboard.c:434 misc/SoftKeyboard.c:436
#, c-format
msgid "You need to enter at least %d letters, numbers, or characters."
msgstr "您需要輸入至少 %d 個字母、數位或字元。"

#: misc/SoftKeyboard.c:439 misc/SoftKeyboard.c:441
msgid "Input Error"
msgstr "輸入錯誤"

#: misc/ScreenLock.cc:208 misc/ScreenLock.cc:207 misc/ScreenLock.cc:511
#: misc/ScreenLock.cc:536
msgid "Not matched, input again"
msgstr "前後兩次不匹配，請重新輸入"

#: misc/ScreenLock.cc:221 misc/ScreenLock.cc:220 misc/ScreenLock.cc:525
#: misc/ScreenLock.cc:550
msgid "Input new password again"
msgstr "重新輸入新密碼"

#: misc/ScreenLock.cc:234 misc/ScreenLock.cc:337 misc/ScreenLock.cc:232
#: misc/ScreenLock.cc:335 misc/ScreenLock.cc:303 misc/ScreenLock.cc:538
#: misc/ScreenLock.cc:328 misc/ScreenLock.cc:563
msgid "Input new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: misc/ScreenLock.cc:243 misc/ScreenLock.cc:241 misc/ScreenLock.cc:549
#: misc/ScreenLock.cc:574
msgid "Wrong password, input again"
msgstr "密碼錯誤，請重試"

#: misc/ScreenLock.cc:341 misc/ScreenLock.cc:339 misc/ScreenLock.cc:307
#: misc/ScreenLock.cc:332
msgid "Input password"
msgstr "輸入密碼"

#: main.cc:412 main.cc:559 main.cc:571 main.cc:578 main.cc:636 main.cc:667
msgid "System Error"
msgstr "系統錯誤"

#: main.cc:412 main.cc:559 main.cc:571 main.cc:578 main.cc:636 main.cc:667
msgid "Failed to connect uBus. Please check the system configuration."
msgstr "連接到 uBus 時失敗，請檢查系統組態。"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:172
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:162
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:166
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:55
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:226
msgid "4G Network"
msgstr "4G 網路"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:180
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:170
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:83
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:174
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:63
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:234
msgid "WLAN"
msgstr "無線局域網"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:182
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:172
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:176
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:65
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:236
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:188
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:195
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:178
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:182
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:71
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:242
msgid "Unset"
msgstr "未設置"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:191
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:184
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:188
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:248
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:194
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:197
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:193
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:531
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:259
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:534
msgid "Pair"
msgstr "配對"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:198
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:194
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:93
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:260
msgid "Paired"
msgstr "已配對"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:200
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:196
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:98
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:264
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:203
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:199
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:148
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:151
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:101
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:267
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:155
msgid "About"
msgstr "關於"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:230
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:228
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:234
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:289
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:301
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:361
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:184
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:92
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:242
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:94
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:281
msgid "To Upload"
msgstr "待上傳"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:217
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:103
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:253
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:105
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:292
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:248
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:375
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:378
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:379
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:399
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:400
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:396
msgid "Auto Upload Cloud"
msgstr "自動雲傳"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:194
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:187
#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:103
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:191
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:253
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:195
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:188
#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:192
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:83
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:254
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:121 apps/launcher/LauncherActivity.cc:204
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:122 apps/launcher/LauncherActivity.cc:205
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:197
msgid "Disconnected"
msgstr "斷開"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:181
#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:185
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:74
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:245
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:182
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:186
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:75
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:246
msgid "Opened"
msgstr "已打開"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:190
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:116
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:194
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:85
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:256
msgid "Screen"
msgstr "螢幕"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:108
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:92
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:158
msgid "Screen Lock Time"
msgstr "鎖屏時間"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:191
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:93
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:34
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:195
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:257
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:94
msgid "Screen Lock Password"
msgstr "鎖屏密碼"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:96
msgid "Auto Turn-off Screen"
msgstr "自動關閉螢幕"

#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:83
msgid "24 Hours"
msgstr "24 小時"

#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:85
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:35
msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:36
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:37
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:38
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:72
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:73
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:77
msgid "Device Name"
msgstr "設備名稱"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:74
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:75
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:79
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:81
msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:78
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:79
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:83
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:85
msgid "Copyright"
msgstr "版權所有"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:86
msgid "Joobot Inc."
msgstr "玖柏圖公司"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:99
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:100
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:104
msgid "About Device"
msgstr "關於設備"

#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:84
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:38
msgid "Write Location to Photos"
msgstr "將位置資訊寫入照片"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:138
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:166
msgid "Upload Photos"
msgstr "上傳照片時間段"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:139
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:167
msgid "in 1 hour"
msgstr "一個小時內"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:145
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:173
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:263
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:309
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:573
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:620
msgid "Manual Upload Cloud"
msgstr "手動雲傳"

#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:153
msgid "GPS Settings"
msgstr "GPS 設置"

#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:363 apps/launcher/LauncherActivity.cc:355
msgid "Launcher"
msgstr "啟動器"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:210
msgid "WiFi Pasword"
msgstr "WiFi 密碼"

#: apps/settings/SettingLanguageActivity.cc:167
msgid "Language Setting"
msgstr "語言設置"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:166
msgid "Screen Settings"
msgstr "螢幕設置"

#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:439
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:444
msgid "WiFi Hotspots"
msgstr "WiFi 熱點"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:239
#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:241
msgid "Checking Network"
msgstr "檢查網路"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:154
msgid "WLAN Settings"
msgstr "無線局域網設置"

#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:154
msgid "Time Settings"
msgstr "時間設置"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:708
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:979
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:980
msgid "Checking Firmware"
msgstr "檢查固件"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:190
msgid "Checking Network Prompt"
msgstr "檢查網路提示"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:117
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:302
msgid "Preparing…"
msgstr "準備中…"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCTimeActivity.cc:73
#: apps/manual-upload-cloud/MUCTimeActivity.cc:124
#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:131
msgid "Upload Period"
msgstr "上傳時間段"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:78
msgid "1 hour"
msgstr "一小時"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:79
msgid "2 hours"
msgstr "兩小時"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:80
msgid "4 hours"
msgstr "四小時"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:81
msgid "8 hours"
msgstr "八小時"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:82
msgid "All photos"
msgstr "全部照片"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:117
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:105
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:105
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:105
msgid "Idle"
msgstr "空閒"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:34
#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:61
msgid "Upload Format"
msgstr "上傳格式"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:35
msgid "The file in the specified format will be uploaded to cloud."
msgstr "指定格式的檔將被上傳到雲端。"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:36
msgid "Auto Delete"
msgstr "自動刪除"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:37
msgid ""
"The photo will be deleted automatically from your camera after the photo "
"were uploaded cloud."
msgstr "當照片上傳到雲端後，自動移除相機中的照片。"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:39
msgid ""
"Write the GPS location data to the JPEG files before uploading the photos."
msgstr "在上傳照片之前，將 GPS 位置資料寫入照片檔中。"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:149
msgid "Upload Settings"
msgstr "上傳設置"

#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:27
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:28
msgid "Raw"
msgstr "Raw"

#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:29
msgid "Raw + JPEG"
msgstr "Raw + JPEG"

#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:30
msgid "Inner JPEG in Raw"
msgstr "Raw 中的內嵌 JPEG"

#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:99
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:370
msgid "Remote Control via WLAN"
msgstr "遙控相機（無線局域網）"

#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:155
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:155
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:155
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:99
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:370
msgid "Remote Control via Cloud"
msgstr "遙控相機（雲）"

#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:99
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:370
msgid "Live Push via Cloud"
msgstr "直播推送（雲）"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:740
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:741
msgid "Found New Firmware"
msgstr "發現新固件"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:811
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:812
msgid "Failed to write data to root filesystem."
msgstr "寫入根檔案系統時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:812
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:813
msgid "Failed to write data to boot filesystem."
msgstr "寫入引導檔案系統時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:813
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:814
msgid "Failed to write data to recovery filesystem."
msgstr "寫入復原檔案系統時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:814
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:815
msgid "Failed to check system data."
msgstr "校驗系統資料時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:815
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:816
msgid "Failed to unpack system data."
msgstr "解壓系統資料時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:816
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:817
msgid "Failed to check recovery data."
msgstr "校驗復原資料時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:817
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:818
msgid "Failed to unpack recovery data."
msgstr "解壓復原數據時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:818
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:819
msgid "Failed to download firmware package."
msgstr "下載固件升級包時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:819
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:820
msgid "Failed to unpack firmware package."
msgstr "解壓固件升級包時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:820
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:821
msgid "Failed to check firmware package."
msgstr "校驗固件升級包時失敗。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:825
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:826
msgid "Download completed!"
msgstr "下載完成！"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:826
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:827
msgid "Preparing download…"
msgstr "準備下載…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:827
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:828
msgid "Downlaoding package…"
msgstr "正在下載…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:828
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:829
msgid "Checking package…"
msgstr "正在校驗升級包…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:829
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:830
msgid "Unpacking package…"
msgstr "正在解壓升級包…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:830
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:831
msgid "Upgrade completed!"
msgstr "升級完成！將自動重啟。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:831
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:832
msgid "Unpacking recovery data…"
msgstr "正在解壓復原資料…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:832
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:833
msgid "Checking recovery data…"
msgstr "正在校驗復原資料…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:833
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:834
msgid "Unpacking system data…"
msgstr "正在解壓系統資料…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:834
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:835
msgid "Checking system data…"
msgstr "正在校驗系統資料…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:835
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:836
msgid "Writting recovery filesystem…"
msgstr "正在寫入復原檔案系統…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:836
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:837
msgid "Writting boot filesystem…"
msgstr "正在寫入引導檔案系統…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:837
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:838
msgid "Writing root filesystem…"
msgstr "正在寫入根檔案系統…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:770
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:771
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:90
msgid "Not Paired"
msgstr "未配對"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:75
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:93
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:91
msgid "Not set"
msgstr "未設置"

#: apps/SysConfService.hh:71
msgid "(Not Paired)"
msgstr "(未配對)"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:85
msgid "Tap WiFi logo to input password"
msgstr "點按WiFi圖標輸入密碼"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:79
msgid "in 2 hours"
msgstr "兩小時内"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:80
msgid "in 4 hours"
msgstr "四小時内"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:81
msgid "in 8 hours"
msgstr "八小時内"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:241
msgid "Failed to enable LTE."
msgstr "開啓 LTE 失敗。"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:245
msgid "Failed to disable LTE."
msgstr "關閉 LTE 失敗。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:87
msgid "Failed to enable WiFi."
msgstr "開啓 WiFi 失敗。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:91
msgid "Failed to disable WiFi."
msgstr "關閉 WiFi 失敗。"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:54
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:108
msgid "Has set"
msgstr "已設置"

#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:286
msgid "Failed to scan WiFi hotspots, please try again."
msgstr "掃描 WiFi 熱點失敗，請重試。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:90
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:81
msgid "Connecting…"
msgstr "連接中…"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:94
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:87
msgid "Not connected"
msgstr "未連接"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:429
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:750
msgid "Please Confirm"
msgstr "請確認"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:429
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:750
msgid "Exit the current work mode?"
msgstr "推出當前工作模式？"

#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:260
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:260
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:260
msgid "N/A"
msgstr "未知"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:124
msgid "Starting Hotspot…"
msgstr "正在啓動WiFi熱點…"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:130
msgid "Please wait a moment."
msgstr "請稍候。"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:136
msgid "Regenerate Password"
msgstr "重新生成密碼"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:438
msgid "Remote Control via Hotspot"
msgstr "通過熱點遙控"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:91
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:312
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:33
msgid ""
"Write GPS location to the photo files (only JPEG) before uploading them to "
"the cloud."
msgstr "在上傳照片到雲端之前，将 GPS 位置信息寫入照片文件（僅 JPEG）。"

#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:34
msgid "Push Raw Files"
msgstr "推送Raw文件"

#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:35
msgid "Push the raw files to your app when working in shot-and-push mode."
msgstr "在即拍推送工作模式下，推送raw格式文件到App客戶端。"

#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:112
#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:162
msgid "Function Settings"
msgstr "功能設置"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:399
#, c-format
msgid "WiFi: %s"
msgstr "熱點：%s"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:405
#, c-format
msgid "Password: %s"
msgstr "密碼：%s"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:412
msgid "Failed to create WiFi hotspot!"
msgstr "創建 WiFi 熱點失敗！"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:417
msgid "Please try again."
msgstr "請重試。"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:533
msgid "Stopping WiFi hotspot…"
msgstr "正在停止 WiFi 熱點…"

